喺茶樓飲茶搭檯果堆耶閪真係弱撚智

佢地一坐低開咗茶都要祈禱先飲茶，跟住嚟嘢食又祈一次 傾計講嘢又傾聖經講創世紀 講講下咁講到用whatsapp，跟住佢地話大陸block咗whatsapp，其中一個女人就話:「無乜所謂啦，我地基督徒又唔做壞事！」跟住就一堆女人係到哈哈哈咁笑

弱撚鳩智

是常識吧

唔好講笑呀
我見過 有條阿叔飲水前都要祈下禱 祝福下啲水呀

同邪教冇分別

吹大D

依個就好似誇咗啲

唔會誇張 我親眼係奶路臣街球場個廁所
見到個西裝中年光頭啊叔 拎左條Jer 出來之後祈禱
個啊叔個樣好似Line 入面個個咁
嚇撚到我連尿都無屙就走左